返工無聊玩下改詞

不吝賜教，比d意見

原曲(愛神)

誰 使我極難堪 該死的情感 這可恥的替身
知你有別人仍不忿 難忍也願意等
還讓我不自禁 妄想合襯 才因此奮不顧身

＊任我苦苦掙扎過 塵世間只得你麼
纏繞的一剎那飄盪 令你刻在我心窩
身旁偏偏不是我 和你這生擁過死也願意麼
痛也不過問 唯獨你竟可使我 重覆去犯錯＊

你 使我極難堪 摧毀這良心 連哭都不要緊
因你那笑容已消失 情擾我下半生
無論再找下個 卻不及你 殘忍得深得我心

令我枯萎失喪過 塵世間只得你可
燃點不起這愛的火 如若不是你的光
依然都不相信我 和你厮守這世天注定了麼
錯過的昨日 無論再痛也不可能找到下個

明知這是錯 全因發夢是我天真想得太多 世間即使有朵朵煙火 唯獨你是那一個

返咁夜？

唔係啊，office工9至6

改好左而家先放啊

啱啱番屋企

建議你唔好放改歌台 無人睇到

誰 使我極難堪 該死的情感 這可恥的替身
知你有別人仍不忿 難忍也願意等
還讓我不自禁 妄想合襯 才因此奮(粉)不顧身

＊任(淫)我苦苦掙扎過 塵世間只得你麼
纏繞的一剎那飄盪 令你刻在我心窩
身旁偏偏不是(肆)我 和你這生擁過死也願意麼
痛也不過問 唯獨你竟可使我 重覆去犯錯

加油

咁放邊先有人睇啊...我知我改得唔好